HKVPL 超級聯賽球隊 the chopper 招首席龍門

本球隊為下一屆HKVPL 超級聯賽球隊，於上一屆Captain Cup 取得第二名佳績。

來季本球會將會參加HKVPL 聯賽，Captain Cup及中國聯賽賽事

現招募有大賽經驗頂級龍門加入。

要求：
每埸比賽都盡量出席
盡量多上線練波
要開mic，方便夾波

有意請Pm